有冇人飲凍檸茶用支飲管黎吉

飲管好吉十倍

真係？平時用開手指吉都唔錯

真係？平時用開條撚吉都唔錯

不嬲都係用飲管督，督到檸檬爛哂啲核咇哂出黎先飲

撚幼又唔洗周圍同人講既

再吉吉個檸檬皮 得有少少苦味

不嬲唔吉,吉完又苦又酸,成班跟風吉笑死

我用口𡁻碎啲檸檬再吐返落去，咁樣先夠融

你老豆就細

我

一向叫水吧佬幫我吉埋

得啦你最高尚啦 與別不同啦
有個性啦 有性格啦 有品味啦
我地凡人黎嫁咋

有時人地見我杯野未吉渾，我地互吉

用匙羹篤會唔小心督埋塊皮
筒可以集中篤檸檬肉

我鍾意做比人吉果個多d

個匙羹係用黎督實d檸檬, 再用飲筒怒吉到啪啪聲, d冰飛到成枱都係先飲

可能樓上用撚果個就係水巴佬

飲開搖既 唔吉

幾好笑